泛民加油！港鐵黑警是一家，大家創作好乜野口號鬧佢地未？黑警雖然有武力，我地可以用口鬧走佢地！

一句創意口號勝過十個核彈！

請起樓主底
專抹黑泛民
小心

睇清保皇狗打手
選舉近了
全力支持逃犯條例既保皇狗窮途末路
面對企係前線支持示威十既泛民
保皇狗只能夠不停出post抹黑

不分化，不受傷，不被補！我地要愛與和平！

睇清保皇狗打手
選舉近了
全力支持逃犯條例既保皇狗窮途末路
面對企係前線支持示威十既泛民
保皇狗只能夠不停出post抹黑
口講不分化

但起底一睇就知

樓主三毛來
請不推文回覆

又 focus 泛民做乜9，尋日警犬罪證唔講，手足頭破血流唔講，仲響到追擊泛民，你班分化撚有冇血性良心？分化都唔係呢個時候啦，恐襲完你唔係 focus 恐襲，你出來分化泛民，你有冇血性？

其實你地搞分化果班醒下啦，你搞死泛民呢度都唔會投你班老細架啦，加上我地本身核彈都唔割。好揾定工啦，區議會建制輸到仆街到時炒曬你班垃圾五毛